格林美肌 Amazing Grimm 絕對黑店

Amazingly黑 開個post警世

願聞其詳

本身間店用808/810呢兩部已經係垃圾機，唔好信810呢部機係睇人適合亞洲人，脫十世你啲毛都係到。
在此祝願所有想脫毛嘅人都可以第一次就接觸到755脫毛機。

佢$388揀3大3細呢個plan如果揀full bikini，佢會話只可以幫你脫三角形中間嘅一個圓形位，我真係聽到黑人問撚晒號，而揀大小腿又只會脫到中間一個細個iphone嘅長方形位，佢只係用盡渾身解數說服你加$3000 upgrade。

佢所謂upgrade就係由808上810呢部機，先唔講佢誤導我以為upgrade完會係755呢部機，就講下佢聲稱upgrade完脫嘅部位可以真係full part呢樣野。我脫bikini三角位、雙腳、underarm，好啦俾完錢係房除衫脫啦，呢個脫緊嘅時刻候先同我講我脫緊嘅竟然係梯形，你老味，梯形，你叫我留一執毛係個椗係jm9?

個staff同我講，如果我想脫埋個角毛，就加$1000啦。我已經知自己upgrade咗join咗plan都重俾人撚緊，就話不了，加$1000去脫我本身係contract理應係包嘅位係唔合理。
佢就話下但你宜家咁樣有執毛係到好奇怪 — 我真係心鳩諗，哈乜原來你都知道奇怪？？你公司好意思叫呢個梯形做bikini三角？？